屎為全球招攬20-30名天才少年，年薪過百萬「仁仔」

華為續推天才計劃 年內最少已招募4人

2020-8-5 17:01中國新聞
<匯港通訊> 內地媒體報道,今年以來,中國電訊設備商華為的天才計劃最少已招募4名天才少年,包括來自華中科技大學的2名博士生,以及2名西安交通大學的本科生。

其中,華中科技大學武漢光電國家研究中心的博士生張霽,獲得華為天才少年計劃的頂薪,年薪介乎182-201萬元人民幣(下同),而西安交通大學錢學森學院的2名本科畢業生,對應年薪屬計劃的89.6-100.8萬元。

華為在2019年公布天才少年計劃,公司創辦人任正非當時表示,去年從全球招攬20-30名天才少年,2020年計劃招攬200-300名,這些天才少年就像泥鰍一樣,鑽活組織,激活隊伍。 (BC)

#華為 #5G #孟晚舟 #任正非 #千人計劃

送8000 萬至兩億都無人上？

之前個三失中大精算師有冇上？